米神clean sheet慶祝區

米神

勁到
單刀係佢面前
一係唔入
一係唔中龍

我覺得會和波

要相信米神

不了

做六弟阿

震懾對手